仇思達開台反擊港獨派即討區

俾人踢爆埋屋企生意
馬都唔賭要開台

冇人睇港獨avengers?